如何比人用鳩拍頭而不失霸氣？

尋晚係hall比人禁住用條鳩拍頭

含住再一口咬落去

一野含住佢

拎碌鳩出嚟一撚發撚死佢

錫春袋

反抗不了便好好享受

咬到佢個鳩頭出汁，再一口含住佢，慢慢瀬乾佢

大聲講：
你以為咁樣侮辱到我咩
我覺得好撚爽啊
咪俾我拎轉身啊
我 立即 馬上
追住你地條撚黎含
含到雪雪聲 欲仙欲死
臨射之前一嘢揸落你地個春袋到
咪洗旨意口爆我！

襯你地烏低身
逐個拉低條褲 爆你地屎眼
令你地想射冇得射
又痛又屈辱 反晒白眼流晒口水
逐個射晒入去
再用你地啲口水幫我洗返乾淨條嘢
最後係你地啲hoodies印返乾
我先會走
反客為主

問你怕未

用咁錫個龜頭
再用脷奶
之後含住
雪雪聲咁啜

另轉身 指住大笑 哈哈咁撚短既！